Se nekrut Johan Wirro nowwap enda welle Jaan Wirro käest 10 rubla hbdt. wõlg rahha kätte.
Jaan Wirro wastutap, et welle naudminne ollewat eige, agga rohkemb kui 5 rubla ei ollewat temmal nuit woimalik massa. Toiset 5 rubla lubbap eddespiddi massa.
Johan Wirro oll sellega rahhul.
Moistus: Nende lepping jääb kindmas nink saab prottokolli ülles pantu.
Kohtomees Jaan Wirro XXX
Kohtomees Jürri Luhha XXX
Kohtomees Jürri Kärn XXX
